[{"id":840,"question":"\u0627\u0630\u0627 \u062a\u0648\u0642\u0641\u062a \u0641\u064a \u0634\u0627\u0631\u0639 \u0648\u0623\u0631\u062f\u062a \u0645\u062a\u0627\u0628\u0639\u0629 \u0633\u0641\u0631\u0643 \u0644\u0645\u0646 \u062a\u0639\u0637\u0649 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629","a":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u062e\u0644\u0641\u0643 \u0641\u0642\u0637 \u0648\u0641\u064a \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0633\u064a\u0631\u0643 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0643","b":"\u0644\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639","c":"\u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u0629 \u0641\u0642\u0637","d":"\u0644\u0627 \u062d\u0627\u062c\u0629 \u0644\u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629","answer":"2"},{"id":841,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0646\u0632\u0648\u0644 \u0645\u0646\u0647\u0627","a":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0635\u0627\u0639\u062f\u0629","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a","c":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0646\u062d\u062f\u0631\u0629","d":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f \u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0639\u062f\u0645 \u062a\u0639\u0634\u064a\u0642 \u062a\u0631\u0648\u0633 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0631","answer":"2"},{"id":842,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0624\u064a\u0629 \u0645\u062d\u062f\u0648\u062f","a":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0628\u0637\u0621 \u0648\u0645\u0644\u0627\u0621\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0644\u0645\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0624\u064a\u0629","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u062a\u062d\u0633\u064a\u0646 \u0645\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0624\u064a\u0629","c":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0636\u0627\u0621\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628\u064a\u062d \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0631\u062a\u0637\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0628\u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0643","d":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u064a\u0629 \u0648\u0628\u062d\u0630\u0631","answer":"1"},{"id":843,"question":"\u0627\u0646\u062a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0645\u0627\u0645\u0643 \u062e\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0648\u062a\u0631\u064a\u062f \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0645\u0627\u0645\u0643","a":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0646 \u062a\u0633\u0631\u0639 \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062c\u062a\u0627\u0632\u0647\u0627 \u0628\u0634\u0631\u0637 \u0627\u0646 \u0644\u0627 \u062a\u062a\u0639\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649","b":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0646 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062c\u062a\u0627\u0632\u0647\u0627","c":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u062a\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0644\u0643\u064a \u062a\u062c\u062a\u0627\u0632 \u0628\u0627\u0645\u0627\u0646","d":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0646 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u062a\u0632\u064a\u062f 10 \u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629 \u0639\u0646 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062c\u062a\u0627\u0632\u0647\u0627","answer":"1"},{"id":844,"question":"\u0644\u0643\u064a \u0646\u062a\u0645\u0646\u0639 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0639\u0648\u0628\u0627\u062a \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0639\u0631\u0629 \u064a\u062c\u0628","a":"\u0627\u0646 \u0646\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631","b":"\u0627\u0646 \u0646\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644 \u0644\u0643\u064a \u0646\u0633\u062a\u0637\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0641\u064a \u0627\u064a\u0629 \u0644\u062d\u0638\u0629","c":"\u0627\u0646 \u0646\u0636\u0639 \u0631\u062c\u0644\u0646\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0644\u0644\u0627\u0633\u062a\u0639\u062f\u0627\u062f \u0644\u0643\u0644 \u0637\u0627\u0631\u0649\u0621","d":"\u0627\u0646 \u0646\u0632\u064a\u062f \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0644\u0646\u062a\u062c\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u062a","answer":"1"},{"id":845,"question":"\u062a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0639\u0644\u0649","a":"\u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644","b":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","c":"\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","d":"\u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","answer":"2"},{"id":846,"question":"\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0642\u0637\u0639\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","a":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0631\u0624\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0638\u0631 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0645","b":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0645","c":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0631\u0624\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644","d":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0645 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644","answer":"2"},{"id":847,"question":"\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0642\u0637\u0639\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","a":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0631\u0624\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0645","b":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0631\u0624\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644","c":"\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0627\u0646\u064a\u062a\u064a\u0646","d":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0645","answer":"1"},{"id":848,"question":" \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0631\u062f \u0641\u0639\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0642\u0637\u0639\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 ","a":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0631\u0624\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644","b":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0645","c":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0631\u0624\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0645","d":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0631\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0639\u0646 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0645","answer":"1"},{"id":849,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0648\u062c\u0648\u062f \u062d\u0641\u0631 \u0648\u0641\u062c\u0648\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","a":"\u062a\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u062d\u062f \u0627\u0645\u0643\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0641\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0641\u062c\u0648\u0627\u062a","b":"\u0644\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0643 \u0648\u0627\u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u062d\u0641\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0641\u062c\u0648\u0627\u062a","c":"\u0627\u0644\u0632\u0645\u0628\u0631\u0643\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0645\u0643\u0646 \u0645\u0646 \u0633\u064a\u0631 \u0627\u0639\u062a\u064a\u0627\u062f\u064a \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0639\u0631\u0629 \u0627\u064a\u0636\u0627","d":"\u062a\u0642\u0641 \u0642\u0628\u0644 \u0643\u0644 \u062d\u0641\u0631\u0629 \u0644\u0643\u064a \u062a\u0639\u0628\u0631\u0647\u0627","answer":"1"},{"id":850,"question":"\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u062a\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0646","a":"\u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u060c \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","b":"\u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0641\u0642\u0637","c":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0641\u0642\u0637","d":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629","answer":"1"},{"id":851,"question":"\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0642\u0637\u0639\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629                               ","a":"\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0644\u062d\u0638\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0642\u0641 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0648\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a","b":"\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0644\u062d\u0638\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u064a\u0642\u0641 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a","c":"\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0644\u062d\u0638\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0636\u063a\u0637 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0645","d":"\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0644\u062d\u0638\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0634\u0639\u0631 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0628\u0627\u0644\u062e\u0637\u0631 \u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0645","answer":"3"},{"id":852,"question":"\u0647\u0644 \u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u062f\u0641\u0639 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0645\u062d\u0631\u0643\u0647\u0627 \u0648\u0627\u062f\u062e\u0627\u0644\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u061f","a":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0634\u0631\u0637 \u0627\u062a\u0628\u0627\u0639 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0648\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631","b":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0644\u0627\u0642","c":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0634\u062e\u0635 \u0627\u0644\u0630\u064a \u064a\u062f\u0641\u0639\u0647\u0627 \u064a\u062d\u0645\u0644 \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0633\u0648\u0627\u0642\u0629 \u0644\u0646\u0641\u0633 \u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","d":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0644\u062a\u0641\u0627\u062f\u064a \u0639\u0631\u0642\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u0642\u0637","answer":"2"},{"id":853,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u0646\u0639\u0631\u0641 \u0627\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0646\u062f\u062e\u0644\u0647\u0627 \u0647\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f \u061f","a":"\u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0633\u0644\u0643\u0627\u0646 \u0641\u064a \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647","b":"\u0627\u0630\u0627 \u0627\u0642\u064a\u0645\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0645\u062f\u062e\u0644\u0647\u0627 \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062a\u062f\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0630\u0644\u0643 \u0627\u0648 \u0627\u0630\u0627 \u0642\u0633\u0645\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0645\u062a\u062f\u0627\u062f\u0647\u0627 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0641\u0627\u0635\u0644\u0629","c":"\u0645\u0646 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0648\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u0648\u0645\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","d":"\u0627\u0630\u0627 \u0644\u0627 \u062d\u0638\u0646\u0627 \u0627\u0646 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0641\u064a\u0647\u0627 \u062a\u0642\u0641 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646","answer":"2"},{"id":854,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u064a\u0639\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0628\u0627\u0644\u0644\u064a\u0644 \u0627\u0646\u0647 \u064a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a \u0623\u0645 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0637\u064a","a":"\u062d\u0633\u0628 \u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0641\u0642\u0637","b":"\u062d\u0633\u0628 \u0631\u062f \u0641\u0639\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0642\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0627\u062f\u0645\u064a\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0643\u0633","c":"\u062d\u0633\u0628 \u0636\u0648\u0621 \u062e\u0627\u0635 \u064a\u0636\u064a\u0621 \u0641\u064a \u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u064a\u064a\u0633 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629","d":"\u062d\u0633\u0628 \u0645\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0624\u064a\u0629","answer":"3"},{"id":855,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0633\u0628\u0628 \u0636\u063a\u0637 \u0647\u0648\u0627\u0621 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0644\u0648\u0628 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631 \u061f","a":"\u064a\u0642\u0644 \u0642\u0641\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0645\u0635\u0627\u062f\u0641\u0629 \u0639\u0642\u0628\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 .","b":"\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0642\u0648\u0629 \u062a\u0645\u0627\u0633\u0643 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639 .","c":"\u0627\u0647\u062a\u0631\u0627\u0621 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0644\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0648\u0627\u0646\u0628 .","d":"\u0625\u062c\u0647\u0627\u062f \u0643\u0628\u064a\u0631 \u0644\u0637\u0628\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0645\u0627\u0634 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0637\u0627\u0637 \u0627\u0644\u0644\u062a\u064a\u0646 \u064a\u062a\u0631\u0643\u0628 \u0645\u0646\u0647\u0645\u0627 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631 .","answer":"4"},{"id":856,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0641\u0644\u062a\u0631 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643\u061f","a":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","b":"\u062a\u0646\u0642\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062f\u0627\u062e\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u063a\u0628\u0627\u0631.","c":"\u0646\u0639\u0648\u0645\u0629 \u0635\u0648\u062a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","d":"\u0645\u0646\u0639 \u062d\u062f\u0648\u062b \u0627\u0644\u0628\u0627\u0643 \u0641\u0627\u064a\u0631 (Back Fire).","answer":"1"},{"id":857,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u062d\u062f\u062b \u0627\u0630\u0627 \u0646\u0642\u0635\u062a \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0645\u064a\u0627\u0647 \u0627\u0644\u062a\u0628\u0631\u064a\u062f \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643\u061f","a":"\u0627\u0633\u062a\u0647\u0644\u0627\u0643 \u0627\u0643\u0628\u0631 \u0644\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f.","b":"\u062a\u0646\u062e\u0641\u0636 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","c":"\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0635\u0648\u062a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","d":"\u062a\u0632\u062f\u0627\u062f \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643.","answer":"4"},{"id":858,"question":"\u0627\u0647\u062a\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0633\u0637 \u0641\u0642\u0637 \u0633\u0628\u0628\u0647:","a":"\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636.","b":"\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0637\u0627\u0631 \u0627\u0639\u0644\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0632\u0645.","c":"\u062e\u0637\u0623 \u0641\u064a \u0639\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0647\u064a\u0626\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","d":"\u062e\u0637\u0623 \u0641\u064a \u0645\u0648\u0627\u0632\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a.","answer":"2"},{"id":859,"question":"\u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u062f\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0628\u0631\u064a\u062f \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643:","a":"\u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0645\u0646 70-90 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629.","b":"\u062a\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0625\u0644\u0649 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0642\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u064a.","c":"\u062a\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0625\u0644\u0649 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u064a.","d":"\u062a\u0628\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0625\u0644\u0649 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 40 \u062f\u0631\u062c\u0629 \u0645\u0626\u0648\u064a\u0629.","answer":"1"},{"id":860,"question":"\u0625\u0630\u0627 \u0623\u0634\u0627\u0631 \u0642\u0636\u064a\u0628 \u0645\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0625\u0644\u0649 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0632\u064a\u062a \u0623\u0639\u0644\u0649 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u062a\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0644\u064a\u0627 \u0641\u0647\u0630\u0627 \u064a\u0639\u0646\u064a :","a":"\u062a\u0633\u0631\u0628 \u0628\u0646\u0632\u064a\u0646 \u0623\u0648 \u0648\u0642\u0648\u062f \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a .","b":"\u062a\u0633\u0631\u0628 \u0648\u0642\u0648\u062f \u0623\u0648 \u0632\u064a\u062a \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 .","c":"\u062a\u0633\u0631\u0628 \u0645\u0627\u0621 \u0623\u0648 \u0648\u0642\u0648\u062f \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a .","d":"\u062a\u0633\u0631\u0628 \u0645\u0627\u0621 \u0623\u0648 \u0632\u064a\u062a \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f .","answer":"3"},{"id":861,"question":"\u062a\u0648\u0627\u0632\u0646 \u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u063a\u064a\u0631 \u0635\u062d\u064a\u062d \u064a\u0633\u0628\u0628 :","a":"\u062a\u0622\u0643\u0644 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a.","b":"\u062a\u0622\u0643\u0644 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0641\u064a \u0645\u062d\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f .","c":"\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0641\u064a \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a .","d":"\u0641\u0642\u062f\u0627\u0646 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0644\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a .","answer":"1"},{"id":862,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0643\u0648\u0646 \u062d\u0627\u0645\u0636 ( \u0645\u0633\u062d\u0648\u0642 \u0623\u0628\u064a\u0636 ) \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0637\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0645\u0639\u0646\u0627\u0647 :","a":"\u064a\u062c\u0628 \u062a\u063a\u064a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 .","b":"\u064a\u062c\u0628 \u062a\u0646\u0638\u064a\u0641 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0645\u0636 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0644\u0643\u064a \u064a\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0645\u0646\u062a\u0638\u0645 .","c":"\u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 \u062c\u0627\u0641\u0629 .","d":"\u0644\u0627 \u062a\u0645\u062a\u0644\u0626 \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 .","answer":"2"},{"id":863,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u062a\u0633\u0628\u0628 \u0639\u0646 \u0633\u0648\u0642 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u062d\u0631\u0643\u0647\u0627 \u062e\u0627\u0644\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u061f","a":"\u0633\u064a\u0631 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0646\u062a\u0638\u0645 .","b":"\u062a\u0628\u062e\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0637\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 .","c":"\u062a\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 .","d":"\u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0637\u0627\u0642\u0629 \u0644\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0644\u0643\u0646 \u0645\u0639 \u0625\u062c\u0647\u0627\u062f .","answer":"3"},{"id":864,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629\u061f","a":"\u0645\u0644\u0627\u0621\u0645\u0629 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0645\u0639 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a .","b":"\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 .","c":"\u0645\u0644\u0627\u0621\u0645\u0629 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0645\u0639 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634 .","d":"\u0648\u0635\u0644 \u0648\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 .","answer":"1"},{"id":865,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u0646\u0641\u062d\u0635 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0628\u0631\u062f ( \u0627\u0644\u0631\u0627\u062f\u064a\u0627\u062a\u0648\u0631 ) \u0643\u0627\u0641\u064a\u0629 \u061f","a":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0633\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 .","b":"\u062a\u062a\u0648\u062c\u0647 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062c \u0644\u0641\u062d\u0635 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062f\u064a\u0627\u062a\u0648\u0631 .","c":"\u062a\u0641\u062a\u062d \u063a\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0628\u0631\u062f \u0648\u062a\u0641\u062d\u0635 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0628\u0627\u0631\u062f\u0627 .","d":"\u062a\u0633\u062d\u0628 \u0645\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0627\u062f\u064a\u0627\u062a\u0648\u0631 \u0644\u0643\u064a \u062a\u0641\u062d\u0635 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0621 .","answer":"3"},{"id":866,"question":"\u064a\u0634\u064a\u0631 \u0645\u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0628\u064a\u0631 \u0625\u0644\u0649 :","a":"\u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0648\u062f\u0629  \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 .","b":"\u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0634\u062d\u0646 \u0623\u0648 \u062a\u0641\u0631\u064a\u063a \u0627\u0644\u0628\u0637\u0627\u0631\u064a\u0629 .","c":"\u0645\u0642\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 .","d":"\u0643\u0645\u064a\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 .","answer":"2"},{"id":867,"question":"\u0636\u063a\u0637 \u0647\u0648\u0627\u0621 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u064a\u0633\u0628\u0628 \u061f","a":"\u062a\u0648\u0642\u0641 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0642\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 .","b":"\u062a\u0644\u0641 \u0633\u0631\u064a\u0639 \u0644\u0642\u0628\u0627\u0642\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 .","c":"\u062a\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0648\u0627\u0646\u0628 .","d":"\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0642\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0633\u0647\u0644 \u062c\u062f\u0627 .","answer":"3"},{"id":868,"question":"\u064a\u062c\u0628 \u0641\u062d\u0635 \u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0641\u064a \u062d\u0648\u0636 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a :","a":"\u0645\u0631\u0629 \u0643\u0644 \u0623\u0633\u0628\u0648\u0639 .","b":"\u0642\u0628\u0644 \u0643\u0644 \u0633\u0641\u0631\u0629 \u0637\u0648\u064a\u0644\u0629 .","c":"\u0643\u0644 \u0634\u0647\u0631.","d":"\u0643\u0644 \u064a\u0648\u0645 .","answer":"4"},{"id":869,"question":"\u0644\u0643\u064a \u0646\u0644\u0627\u0626\u0645 \u0628\u064a\u0646 \u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0648\u062f\u0648\u0631\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0646\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 :","a":"\u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634 .","b":"\u0627\u0644\u0645\u0648\u0632\u0639 \u0627\u0644\u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0626\u064a .","c":"\u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a .","d":"\u062f\u0648\u0627\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f .","answer":"3"}]